(淡友) 英國變異病毒 脫歐 美國刺激法案未過到

1.英國變異病毒
2.英國脫歐
3.侵要派2000唔批派600
4.中國再爆疫情
5.日本全面封關 暫停全球入境
6.麵仔燈到阿里跳崖
有無咩股市利好消息Share?
無就打算加注做淡

夾撚死你呀

1. just a flu
2. 有deal brexit, 升
3. 憧憬派2000, 升
4. just a flu
5. just a flu
6. 個股唔計

一定升到無頂